［電競keyboard］放G213 Prodigy

電競鍵盤
特點：獨家薄膜軸 靜音 防水
tg：Boboboo
reference：

原價 $549
放 $450
有意telegram傾
保證全新

tg傾

推

有意